[是日午餐] 香煎鱸魚西餐

今次唔係自己煮
件魚煎得好靚

牛油汁定橄欖油

好似幾嫩

檸檬汁 酸酸地幾清新

係呀好嫩啊，枝叉一放落去就切開左，唔洗用力

琴日個羊架好正呀

張圖size得190 x 107喎ching

起碼兩日之前啦師兄
不過係幾好食，得閒會再整

橫掂咁近 整埋俾我啦

你住邊啊 唔係港島咩？

咦 咁即係你搬左

俾埋我

係呀

唔夠食啦

屌你

好正 望到都想食

正皮不過扲咗負
手指頭大得濟